買咩平平地可以tum父母開心?

家用，野食， 咩都ok, 求意見

覺得自己對屋企付出太少

有咩電器 傢俬講左好耐話換都未換

煮餐飯

去旅行 最好自駕遊

試過買左返去 佢地開心之餘話 唔太鍾意個款

都得呀

情趣用品

孝子留名

Condom一個

開Post記得連圖已經夠架啦

一個笑話

陪佢地去想去既地方
就咁普通請佢地飲個茶一家人已經好滿足